# Treebook Config #

Ce dossier contient toute la configuration nécessaire à la Machine virtuelle Laravel Homestead utilisée pour le développement de cette application.

On retrouve notamment les configurations PHP et NGINX.